[Cheshire] CLC討論區 (8) 全城圍捕精靈丞

歡迎黎到CLC(CrystaL Clear)討論區！

「CLC」（씨엘씨）出道於2015年3月19日，初始成員5人(吳承姬、崔有真、張丞延、Sorn和張睿恩)，2016年2月加入新成員ELKIE(莊錠欣)及權恩彬。團名「CLC」為「CrystaL Clear」之縮寫，期許成員們能像水晶一樣永遠保持在潔淨、閃耀的模樣。CLC的粉絲為"Cheshire(쳇셔)"，因為CLC和Logo中貓咪樣式很相配與愛麗絲夢遊仙境裡面的Cheshire貓咪一樣都是一直微笑著的，而Cheshire亦有著Crystal的意思。CLC是繼2009年4minute之後，Cube娛樂相隔六年推出的女子團體，作為備受期待的Cube新人，被網友以「Cube Girls」稱呼，但實際上她們早就以「CLC」之名在弘大街頭多次進行表演，累積演出經驗之外也將街頭表演收入作幫助殘障兒童之用途。
CLC曾與B1A4及GOT7一起拍攝廣告，吳承姬參與師兄BEAST成員梁耀燮歌曲之featuring，所有成員也出演師姐G.NA的音樂錄影帶並參與該曲的舞台伴舞，吳承姬個人並出演師兄團BTOB的音樂錄影帶，而Sorn更加是「tvN K-POP獵星行動第一季」的優勝者，成員們於出道前就進行了相當多樣的活動。

成員簡介：

韓文名：오승희
英文名：Oh Seung Hee
中文名：吳承姬
國籍：南韓
隊內職務：主唱
生日：1995年10月10日
血型：A型
星座：天秤座
身高：163 CM
體重：49 KG
學歷： 首爾清潭中學
練習生年資：三年
代表水果：青蘋果
具備水準級的鋼琴演奏實力，也能作曲、作詞等，有成為製作人的潛能
個人經歷：
2012年於第一屆CUBE之星選拔大賽獲得「光州及全羅南道地區」冠軍
2013年以「CUBE Girls」名義與 BEAST 梁耀燮合唱《Perfume》
2013年出演BTOB《두 번째 고백 (2nd Confession)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
2014年與BTOB 陸星材合唱tvN金土劇《九數少年》OST《궁금해
(Curious About You)》
2014年出演BTOB《울면 안 돼 (The Winter's Tale)》的MV
2016年出演JTBC新女團主唱競演節目《Girl Spirit》。

韓文名：최유진
英文名：Choi Yu Jin
中文名：崔有真
國籍：南韓
隊內職務：副唱、領舞
生日：1996年8月12日
血型：A型
星座：獅子座
身高：164 CM
體重：42 KG
學歷：首爾翰林演藝藝術高中
練習生年資：四年
代表水果：士多啤梨
從小開始磨練充滿力量的舞蹈實力，與丞延是CLC的"Two Top Dancer"
個人經歷：
2014年出演BTOB《뛰뛰빵빵 (Beep Beep)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
2015年出演MBC人氣綜藝節目《真正的男人女軍特輯3》，並與其他女軍成員在MBC演藝大賞中奪得"最佳團隊合作獎" ，並在一部開場表演中參與演出
2016年出演Naver TVCast 網絡劇《惡夢老師》(客串)
2017年出演Naver TVCast 網絡劇《從明天開始我們》(主演之一)

韓文名：장승연
英文名：Chang Seung Yeon
中文名：張丞延
國籍：南韓
隊內職務：隊長、領唱、領舞
生日：1996年11月6日
血型：A型
星座：天蝎座
身高：163 CM
體重：46 KG
學歷：首爾公演藝術高中
練習生年資：三年八個月
代表水果：橙
具備卓越的舞蹈實力、水準級的吉他演奏和魅力歌唱實力，有機智口才和豪爽性格的"藝能Idol"
個人經歷；
2012年客串出演MBC劇集《光與影》
2014年出演BTOB《뛰뛰빵빵 (Beep Beep)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞

泰文名：ชลนสร สัจจกุล
韓文名：손
英文名：Chonnasorn Sajakul (SORN)
國籍：泰國
隊內職務：副唱
生日：1996年11月18日
血型：A型
星座：天蝎座
身高：164 CM
體重：48 KG
學歷：韓國肯特外語學校
練習生年資：兩年半
代表水果：西瓜
tvN《K-Pop獵星行動 第一季》優勝者，具備華麗舞蹈及出眾的歌唱實力，懂四種語言的全球性成員。兒時曾出演泰國電視劇集。
個人經歷：
2012年於tvN《K-Pop獵星行動 第一季》獲得冠軍，並加入CUBE Ent.作練習生
2012年以個人身份為G.NA《Because You Are The One》作feat
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞

韓文名：장예은
英文名：Jang Yee Eun
中文名：張睿恩
國籍：南韓
隊內職務：Rapper
生日：1998年8月10日
血型：B型
星座：獅子座
身高：166 CM
體重：49 KG
學歷：首爾公演藝術高中
練習生年資：一年七個月
代表水果：番茄
具備水準級的英語和中文對話能力，有Rap Making的實力
個人經歷：
2014年出演BTOB《뛰뛰빵빵 (Beep Beep)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
2015年出演BEAST孫東雲首張日本迷利專輯歌曲《キミしか》的MV
2016年代言服裝品牌TBJ Nearby(與BTOB)

英文名：ELKIE Chong Ting Yan
中文名：莊錠欣
國籍：香港
隊內職務： 副唱
生日：1998年11月2日
血型： B型
星座：天蝎座
身高：163cm
體重：45kg
學歷：迦密柏雨中學
練習生年資：
代表水果：車厘子
隊內的「快樂病毒」
香港童星，2011年曾以香港少女組合Honey Bees出道。此外，亦參與過20多部TVB劇集拍攝及擔當兒童節目主持等。
個人經歷：
2016年2月25日，CLC官方SNS帳號公佈ELKIE新增為CLC第六名成員。
2016年3月3日，在Mnet《M! Countdown》舞台正式出道。
2016年，與BTOB旼赫、昌燮演唱TVN綜藝電視劇《話劇結束之後》的OST《연극이 끝난 후》。
2016年，出演BTOB《기도(I'll be your man)》的MV。

韓文名：권은빈
英文名：Kwon Eunbin
中文名：權恩彬
國籍：南韓
隊內職務：副唱、忙內
生日：2000年1月6日
血型：B型
星座：摩羯座
身高：167cm
體重：48kg
學歷：首爾翰林演藝藝術高中
練習生年資：兩年
代表水果：檸檬
個人經歷：
2016年，參加Mnet「經紀公司大型企劃女團」新女團選拔／生存實境節目《PRODUCE 101》
2016年2月26日，CLC官方SNS帳號公佈權恩彬新增為CLC第七名成員。
2016年5月30日，在第四張迷利專輯傳媒Showcase上正式亮相。6月1日，在MBC MUSIC《SHOW CHAMPION》的舞台出道。

韓語專輯：
迷你一輯(出道專輯)
《First Love》2015年3月19日

1.카페모카 주세요 (請給我摩卡咖啡)
2.Pepe
3.샤랄라 (Sharala)
4.첫사랑 (初戀)
5.창문을 열고 (打開窗戶)
CLC(씨엘씨) - Pepe MV

迷你二輯
《QUESTION》2015年5月28日

1. Hey Yo
2. 궁금해 (Like)
3. Lucky
4. 숨바꼭질 (捉迷藏)
5. 어쩌죠 (怎麼辦)
씨엘씨(CLC) - 궁금해 (Like)' MV

迷你三輯
《REFRESH》2016年2月29日

1. 예뻐지게(High Heels)
2. REFRESH
3. YAYA(Say ‘Bye’ to ‘Solo’)
4. 오빠친구 (偶吧朋友)
5. EIGHTEEN
CLC(씨엘씨) - '예뻐지게(High Heels)' MV

迷你四輯
《NU.CLEAR》2016年5月30日

1. 어느 별에서 왔니 (Whatplanet are you from?)
2. 아니야 (No oh oh)
3. 하나, 둘, 셋
4. Day by day
5. Dear my friend
6. 진작에
CLC(씨엘씨) - '아니야 (No oh oh)' MV

迷你五輯
《CRYSTYLE》2017年1月17日

1. Liar
2. 도깨비 (Hobgoblin)
3. Mistake
4. 미유미유(MeowMeow)
5. 말이야 (I mean that)
6. 눈물병 (Depression)
CLC(씨엘씨) - '도깨비(Hobgoblin)' MV

日本1st Mini Album
《High Heels》2016年4月13日

【収録曲】
1. ファーストラブ (First Love)
2. PEPE
3.クングメ (Like)
4. High Heels
5. I should be so lucky
High Heels（イェポジゲ）ver.Japanese

日本2nd Mini Album
《チャミスマ(Chamisma)》2016年7月27日

【収録曲】
1.チャミスマ (Chamisma)
2.スキドキ
3.Chocolate spice
4.1,2,3 (Japanese Version)
5.学園天国

數位單曲：
《Eighteen》2015年4月16日

其他歌曲:
G.NA首張英文數位專輯「Oui」(Sorn參與)
《Because You Are The One》2012年9月21日

Cube Voice Project (吳承姬參與)
《Perfume》2013年4月30日

PRODUCE 101 - 35 Girls 5 Concepts (權恩彬參與)
《Don't Matter》2016年3月19日

九數少年OST - 承姬&BTOB陸星材
《궁금해》 (Curious About You) 2014年9月25日

MV
Smart Uniforms廣告歌《Family》-與B1A4、GOT7
2014年11月25日

MV
網路電視劇《ChocoBank》OST
《두근두근 러브》2016年2月15日

話劇結束之後OST - ELKIE&BTOB昌燮(Feat. BTOB旼赫)
《연극이 끝난 후》 2016年7月4日

아이돌보컬리그 – 걸스피릿(GIRL SPIRIT) EPISODE 06
金保亨 (SPICA), 承姬
《엄마》 2016年8月24日

2016 UNITED CUBE PROJECT PART.1-與泫雅、張賢勝、BTOB、盧志勛、Pentagon
《Special Christmas》2016年12月16日

CLC官方Twitter專頁

CLC官方Daum Cafe專頁

CLC官方Youtube帳號

CLC官方Fackbook專頁

CLC官方微博

CLC日本官方Twitter專頁

CLC日本官方Fan Club網站

CLC JAPAN OFFICIAL FANCLUB YOUTUBE

鎮post之寶

每日一 CUBE
你今日屌咗未呀?

屌呀咁快有負皮

俾呀頭睥一睥嚇撚死
Topic都禁錯埋

新po留名
番左黎香港入黎追下post先

清 呢邊乜都冇得睇架

學友：歡迎黎到
車傻們嘅幻想世界～

圈飯啦即刻

利申 食晏時份開行喇叭播CLC同埋Slipknot

有成班傻佬ff睇......

笑甚麼

乜水咁快兩個負皮

輕輕留名

clc都有人負皮

13正皮

到底邊到有得捉精靈
願意全香港地毯式搜索

唔想做人而家

我同有真清會去九龍灣碰下運氣

會入黎元朗可能性低過月巴減肥

祝好運

糾結

廁00000000000000000

咁都抽到水

跟據以往路線
銅鑼灣
德福
Mega
大埔
MK(?)

觀塘

尖咀

做gym一推

好難去捕捉她
等人出精靈地圖

月巴永不過氣

好多隱性肉體飯

好想出圖

忍手呀 難得10幾正皮

頭先博一博行完德褔冇料到
毒撚少去街 又唔識路
又唔知女仔行街多數行邊
不過起碼有時間又博完
個心都舒服啲

有同事播緊唯獨你是不是取替

機會呀⋯⋯

祝大家好運 早抖

機會係留俾有機會既人

有冇痴線佬認到邊到黎

不外乎都係銅鑼灣旺角觀店APM⋯⋯
反正有大型mall就行

個背景資料少到咁

背景資料：HK

已經係暫時唯一線索

呀丞

btw個ig做乜tag elkie個飯站

顯露行蹤

呀丞如果第一次黎香港就
應該落左去尖東

上呀！

唔好嚇親人啦

講笑

可想而知個假期有幾長

反正響公司都係做保安

呀丞連家長都可以見埋

我老豆老母好nice的

最清閒的四代女團

會去迪迪尼/海馬

買飛入場撞佢地

做晒野 提早收工 落mk

咁既天氣,會唔會呀

又post多左張合照

TST?

呀丞揸機

2個鐘前

Auntie

我估分開左行動

希望唔會啦
好難估下一步去邊
諗緊去唔去山頂好

FY巴唔洗返工？

今日唔洗

同阿媽分開就會,2個繼續行街

屌 好難捉摸呀
利申上左81 落緊mk

我重係屋企煲緊湯

去Vcity

....😒

Up dup商場
你唔好話佢地會係百普利買相紙？

去大埔食雞批好唔好

依家應該好多cd-rom mon住po

佢地啲行踪仲難捉摸過啲雷鳥急凍鳥

Elkie SeungYeon Go

紅圈

紅圈都至少係見到
而家係連地圖都無啊

特點係Elkie個髮色好易認。

突發！gotcha

Elkie係西貢食緊海鮮

真？我飛的過去

假膠

咁衰架你地

到睿b去日本

FF嘅嘢就唔洗加密啦

咪係

幫我問mission clear幾時播唔該

銅鑼灣有機嗎?

返去屋企直接問佢啦

你本命黎香港你出黎搵啦

咪臭係

香港咁大 都唔知點搵...

有時間就去啦
機會難得

仲難過阿肥減到肥呀

咩區都唔知，搵鬼呀

痴線 你地真係咁樣直出？

係

話唔定返左屋企開飯

good luck

出街食啦可能

Notebook 袋
全部擺晒係公司 直接出去

我都估係,或者係呀丞住酒店番去抖抖
夜D再出黎食野

唔好成日掛住食啦

同精靈孖鋪咪得囉使乜住酒店

두키咁親密

有冇update

Update係

仲有一粒鐘收工

FY果邊點 我呢邊唔見

無

酒店雙人床麻

夠訓啦

你估月巴咩

2週年V Live竟然有站出中字

4個人聽譯70分鐘

辛苦了

😨😨😨辛苦晒

睇elkiehk ig最新個post, 佢地可能起將軍澳popcorn

Diu 點追呀

臨放工都俾人chur到仆街

Link?

人在英國 心在香港我仲有於個禮拜先返

同佢講：「追星呀屌你老母！」

真係即刻屌出聲

仲有兩個站到

logon 在將軍澳?

你由尖沙咀又趕去將軍澳？

行動派黎架佢

我仲去埋九龍灣...MB同德福
咁都追唔到真係會灰到脫飯

你還有呀b呀

好熱情

自愧不如

好撚遠

屌 講呢啲

果時有一排冇獌碎頂住個po
都傳唔到咁多教 有個高登巴打朋友講過

還我熱情

😞popcorn度搵唔到

😞😞😞😞😞😞😞

返左屋企食飯掛

辛苦了

走勻港九新界
聽朝隨時會俾老細屌死

不要低頭 光環會掉下來

唔要怕
CUBE請硬你

無糧出

有糧出見唔到啊丞
入cube做冇糧出見到啊丞
唔准諗即刻答

唔怪之得起將軍澳啦, 原來去左搵胡定欣

🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️
Ok u win

好有趣

電視城

上放學vip ok?

今日mon po睇大家搵錠欣。
唔通阿丞跟埋入電視城？

胡定欣

今日RIP

東張西望呀

莊錠欣>胡定欣

如果撞到就好
ff

精靈會唔會記得你

CUBE邊會比訪問啊

從來都是FF

水po

唔會

不要再說了

第一張相做咩影到咁傷心咁wtf
btw 呢度邊度黎lol

應該係將軍澳popcorn

chok下樣姐

將軍澳popcorn

有真清真人又高又大隻

.....幫人打番個碼好d

葡萄

個po多咗咁多正皮同咁多人

幾日囉

歡迎大家來到車傻FF專區

用緊電腦懶得搞 下次打

我代表佢地感謝你

sorry我錯

我唔信

偶遇定係仆入將軍澳?

搵個巴打出黎認埋第1張佢好嘛?

絲打

你地

信獌碎～
信獌碎～

邊有咁多絲打 呢到應該得小妹係真絲

走開啦

我信你係真絲
我真係信

做乜個個都要扮絲

真絲is here

成堆紅字

知喇學友

你係我對腳only

其實我識elkie絲真人 上次我叫佢幫我留言姐

原來有段故

你咁單純又信左

好撚好笑

要合體鳥

shit

睇左做識elkie真人

佢地兩個會唔會返屋企追po

歸一

「你班仆街話我地係看更 」

真腳

守大本很重要的

藍字吳承姬幾時上水

承姬：「乜我真係咁肥咩？ 」

上面冇wifi收得唔好
應該係

未見過藍字吳承姬莊錠欣入黎

聽日繼續返工

+1

easter holiday

岩岩追哂post
原來佢地入左電視城
唔知佢會帶啊丞去邊呢

返屋企孖鋪

然後追LIHKG po

好押韻今鋪

原來學友清係公海打哂5p字=.=

邊有 咪屈

一邊打5p一邊撐elkie 招黑

邊有招黑呀==

sorry lo

上次Elkie對子瑜個post咪打左

下次吾巧再甘就得喇

對唔住我唔再打

屌,個D垃圾POST咪RE 啦

唔知佢地會唔會黎新界呢

king jer娛樂台

黎咗都唔知

話說大埔都係新界喎

精靈本是大埔人

勁眼訓

但係事實上CLC依家彈極都唔起⋯

無彈力係彈都無彈過呀

唉...駁唔到呀清

勁到冇得彈

彈力去哂女臣手臂到

係咁回彈

< 月巴好多位都得

每位巴打係CM度留
每日一屌cube呀

忙緊一推

唔係入左迪記玩咩今日

月頭影果個雜誌

落雨都照去咩

有落咩？東九今日唔覺有落雨

迪記係博士講架喎

尋日推得咁快
今日回復正常速度

已經開始唔信你地講既野

車傻間要互相信任呀清

今日完全零消息

可能今日全日宅在家中

呀丞精靈係屋企煲劇
諗起都覺得好嘈

新人特登申請ac
今日係op返工撞到佢地兩個
Elkie好靚好白

吸飯呀

歡迎黎到LIHKG車傻討論區
係呢度除左有無限既ff行程表之外
仲會體會到一隊冇綜藝看更女團fans既怨念

仲有好多紅字絲打Fans

點解你要一開波就講事實出黎...

早啲認清事實係好事

肥腳巴

我係真絲

有冇影相

無呀 咁近距離我個腦空白左

偷影左個背面

唔識用

比博士up中左

In 博士 we 7s

回po嗰到有個鎖嘅logo
禁個制就會彈個code
然後將要加密嘅野加入個code入面就得
sorry for 1999

呢句真係好mk

Sor囉

我而家先發現變左做CUBE JAPAN

圈咗飯就快d loop歌
綜藝我都loop咗n次

得果幾套

記得loop Mission Clear

歌就一直都有聽
但綜藝真係未睇過 都要開始煲下

新人唔明

話唔定loop得黎都播呢

終有一日會播

叫左啊孫燒俾我

半日應該搞掂啦
頂盡一日

睇到識背

嘩 精靈b

嘩第一次睇

月巴夾完隻手指有冇瘦左

D肉去左第到

今晚落老蘭

呀丞落老蘭 ..

唔準諗！

海傍

會唔會又被博士講中
之後飲到醉哂
之後.......

見elkie返香港 留一留名

唔準咁諗

係尖咀呀！

落屎忽台

嗱嗱嗱

頂盡去Starfuck好喇吓

放心啦 我會送佢地兩個返屋企

咁大霧

繼續ff

呢個承姬站有做中字 響bilibili

求link

大汗丞

今日應該係同埋家姐去玩

錠欣家姐你好

Lm一身蟻

早晨一推

推得咁快嘅

錠欣同家姐同啊丞到底會去邊到呢

錠丞同家姐?

錠欣家姐up咗相
一齊去op 精靈呀丞家姐都好靚

呀丞是咪食多咗
個面厚肉咗d

好熱咩件衫

韓國得1-2度,香港熱到爆啦

個天氣差好遠架喎清

好掛住韓國嘅天氣⋯⋯

下晝約左家姐食韓國野
感覺自己距離韓仔又邁進左一大步

呀Kevin清瘋狂洗cafe版

加油呀梁生

SNS

今日去邊呢

估下幾時返韓國

邊度呢,mk?

Yup

係喎,後面係永成
你地仲唔衝去MK

唔好引誘我

仲唔行!?
淺藍色遮

獌碎resign咗未

哈哈撞到真人

屌 我補補眠姐

係咪好靚呢

而家仲係mk?

佢地食龍津

ff下呀丞食雞蛋仔個樣

resign la ching

嚟香港梗係要帶呀丞食香港地道小食啦

有趣

半日

希望聽日都遇到

聽日走啦 而家去啦

海洋公園係琴日?

好似係

係咪你養我屋企先清

咦咁睇聽日會唔會可能去迪士尼

好大雨 不了

今日去就捉蟲喇，唔洗玩滑浪飛船都濕晒身

行CD WH 買自己碟

拆咗喇間野

係咩!?
咁行信和啦

想換卡 求換
Eunbin 換 有真

結果又衝左出去 結果又見唔到

唔好灰啦
係愛呀哈利

有無最新消息
好想野生捕捉

會唔會去行H&M呀

搵過 唔見

太子無
Cdwh無

好似仲有Forever 21嗰啲 我記得好大間

西環間一田唔係仲做緊hello kitty限定超市咩
精靈竟然無去朝聖

呢個鐘數應該返去食飯了...

女仔行街係唔洗食飯

假使天你有情怎忍心欠我這段情

上左巴士...

好啦 我下個站落 搏多次！
No venture No GAIN!!!

加油呀巴打

R乜撚野P
家陣啲細路學撚晒啲大陸野

加油呀清 去埋我今日果份

睇張MK細路仔啲圖佢地似搭緊地鐵了
巴打...你都係返屋企食飯啦

返香港成個名星咁 韓國就 :(

行弘大梨大當成普通路人...

係喎,番大埔!?

又講呢d

恩彬巴
搭返上次冇搭果架巴士

事實呀ching

呢個wow咗未
呢排冇咁勤力追更新
啊b

唔係話已經唔係住大埔啦咩
之前睇精靈家姐個IG有人留言講(其實條友好似洗緊人地ig咁 )

咁可能佢地聽日返韓國了
休假結束 繼續回國做保安

起碼盡左自己努力
我呢啲小薯仔唔洗一定要見到偶像
搏盡無悔

點呀ching

cctvb童星friend

仲有全隊簽名poster

呀丞 好矮

哦,原來

見到？

睇上面dee dee相

我地連登小薯真係.....

明天返韓國 有無巴打會死守機場

都係好勁嘅死忠Fans
香港區有我地出力傳教

死垃圾公司愚人節就咁準時

唉 今日未屌添

CUBE我 你

幾點

今日搭地鐵係中環行去香港嘅時候係到諗
如果行行下見到佢地係自己身邊擦過，你地會唔會擰返轉頭衝上去同佢地打招呼 你地會講乜同做啲乜
定唔會埋去打擾人

ff下都好

Elkie係大圍

幾句ok，一定會衝返轉頭，唔好怕羞，一定後悔
講下加油支持佢地，多d活動，CLC好正

背後影相......我諗

衝過去跪求合照啦梗係

怕羞獌碎

可能已經暈低左

死跟,搵機會埋去

咁快就暈
咁掂下手仔未不得了

???

新trouble maker?
定愚人節...

直覺話我知一定唔係CLC CB倒數

肯定啦

cube 執笠日

萬歲
有冇BB近照睇 冇做超人回來了之後

星期六早晨一推

我個fd琴日send比我睇
點解佢咁好彩

下次囉

我老豆ins

有女嗒糖喎

民國，唔係我

原來五邊形都出過好幾條cover片

Clc卻什麼也沒有

夠喇

不要再說了....

不要去羨慕 不要去妒忌

丞懵：我係傻瓜

我係～傻～瓜～～
真係世界級

食糖水嗰間

推

係啊佢琴晚影既

五邊形泰國showcase........成個staff咁

好過做保安嘅...

做manager

喪咁著好有韻味

右面條友咩料....

又係童星黎架

CLC今日唔駛作D咩愚人消息
因為每一日車傻們都係比人玩緊

應該講佢個樣同靠咁埋

做翻譯
cube又可以慳返筆

次次都俾CUBE撚到飛天

呀丞 ...

作都無野可以作啦

Mission Clear開播呀

精靈呀丞係咪今晚先飛, 見elkie個friend ig update又去尖咀海旁

可能啩

觀眾

哦呀喪咁有心支持五邊形

陰公豬 出道講到而家最想番泰國表演
五邊形出道幾個月就黎到

其實點知係今日走

9估

我見你地講到似層層咁

到底尖沙咀海旁有咩咁好玩

幻彩詠香江？

光污染

（恩彬清你嘅至愛 ）
歸家了～

腳仔
恩醬

白腳仔

好誘人好可愛

去台灣都唔黎香港
去寮國都唔去泰國

好想做恩彬隻貓

肥姬站

想點呀大佬
依個站永遠都關唔到

大陸SEARCH就算啦
我地用GOOGLE SEARCH 架麻

咪一鳩樣.jpg

駁唔到

有無人search埋其他語言

今次個po好正常
推po方法唔走偏門

其實咩語言都差唔多

全世界迫害肥姬

我主人瘦左!

拿什麼拯救姬姬

背景圖好似去左落吧

真暗黑

成年人

Molamola

仆街 笑到我個傷口好痛

可能落去淨係傾下計呢

ONE SHOT~

今日?

應該係啦

叫你主人唔好飲咁多呀！

笑撚到我

대체 무슨 생각인 거야 너 말이야
내가 우스워 보인 거야 너 말이야

愚人節緊係要聽 말이야 啦

"吓！"

有聲

然後就Liar

Baby you're a liar，是呀我寧願
Baby you're a liar，你所說的一切都是謊言

次次開呢首就係想聽呢下

其實幾好奇呢個"吓！"係咪Elkie主動要加 ,作詞果個應該唔識廣東話掛

有可能係喎
咁真係神來之筆

我睇YouTube啲講法係唔肯定究竟係唔係真係「吓」

岩岩追返啲post
見到你地又蝦肥姬 笑死

暗黑推po法

Luke Walton is going with his small ball line up to start today vs. LAC: Clarkson, Russell, Ingram, Nance, Jr. and Randle.
bjai出得翻 打小球🤔

終於有肥姬啲放假相睇下

係愛呀

細妹大隻過家姐好多咁

妹妹要保護姐姐
所以要食多d

家姐：細妹，你要食多啲呀

浴衣Elkie
真真着應該都幾適合

細多個碼
SS

我湖少煮

肥姬後面果個係咪佢母親

佢母親無咁後生...
好彩人地唔識睇中文

開心死啊伯母 回復青春

有真清唔好再當眾睇力威gif啦

最右係家姐?

하？
韓國人都會講「下？」

下 真架

有嘅，一時時

多數
「哎古」
啲韓妹仲會用個Feel好似好可愛咁講
俾人撞到一下就「哎古~ 」
心諗洗唔洗呀

「哎古～」係唔太老黎嘅嘆氣嚟架

但講得咁可愛搏乜

暗示緊你班港女唔可愛，唯有韓國女仔係世界第一，從中由然而生既民族優越感更加反映日漸交惡既中韓關係，與及香港與中國同城化既命運。

好似係。

錠欣家姐 IG story update😍😍😍
佢my story 係何文田上車 唔通而家住何文田

Btw 第一張應該左至右係家姐 錠欣 丞 (?)

😛😛三個靚女

幾個鐘前

肥姬: 唔好再笑我好嘛?

美極界 既女神

Elkie家姐IG update
全盛時期可以去幾多次megabox

두키家姐去Megabox呀
好鬼融合

出現率起碼70%

到底阿丞聽唔明中文可以點傾計

英文...
精靈翻譯

話唔定精靈家姐識韓文呢

呀丞英文.. 應該得嘅

垃圾是咪唔記得左cheshire1期招募截止已經過左40日

定係有幾十萬個申請要處理

又係機場開fm咁款

may comeback around summer

不期待就不會受到傷害

Jibbazee 都返左泰國?

要懷着希望呀肥腳絲

/仲有無機會可以撞到elkie

有啩
都差唔多走啦應該

好想撞到

睇黎係固定既....

[생방송] K STAR 스타뉴스 (예은)
시간 - PM 5:00

主播睿

我仲以為戴緊耳機

已經預備好轉行

終於有固定節目做下

終於唔洗聽公司班once播洗腦歌

有返工都冇人理你呀

冇人識CLC

發現香港好多商場都淨係播t團啲歌

今日冇人番工?
今日要番工既都好可憐

冇，成team連埋manager拎晒今日假，星期三四專心收手信 我而家free到開晒夜校啲野出黎溫書

真係可憐咯
利申返緊

仆街

忍住唔好睇CLC 專心溫書

我夠係啦
平時放假而家仲未起身囉

有fd係韓國讀緊書
話女團方面成日都係聽到t同gf嘅歌

去左8日韓國
響街行淨係聽過一次도깨비
仲係得1/4首
就算響CUBE Cafe 都係隔好耐先聽到一首CLC

人地啲大團紅遍全球
我地clc....

十分鐘後收工push

點解泰國粉絲會知啊喪幾時去機場返韓國
我地唔知精靈丞幾時去機場

我地垃圾

因為太花心

是日娛記睿

80年代少女look

我好專一的

終於到香港站

熱烈地彈琴熱烈地唱........

肥姬: 今日咁靜嘅？

...

有新function ?

之前個0404 Coming soon真係有料到
但係照舊唔關CLC事

易估到hyuna hui hyojong

出道十年帶新人都算 仲要出埋unit

師姐師兄師弟繼續努力搵錢

CUBE傳統：無功者飯餸不留。

精靈整容都唔知邊個講出黎🌝完全一模一樣

Haters gonna hate
係盲反嘅就唔係事實乜鳩都講乜鳩都針對一餐
都on99

The guardians of the CUBE

Seung Hee

今日

輪到拖地果個都未到佢啦

學呢度車傻話齋,過多兩日呢張POSTER仲有CLC先算啦

點解可以放咁耐假

邊度黎?

邊認到
朋友個朋友黎

無嘢做呀嘛

唔掂咪key上去囉

一年比一年得閒

減肥先定係有節目先

等到肥姬減埋肥先番去韓國麻

減肥節目

放長假～～～～～～～

嗱嗱嗱...又要開始暗黑推po

咁冇喇 等解散啦

大笑左

咁都可以扯到肥姬到

pepe好瘦架喇

女神全盛期

同場加映微胖睿

地震前一秒

好FIT喎,面又尖

宜家跳唔跳到咁高

跳到，但個台頂唔頂到？

次次一話阿肥就有人貼瘦姬靚圖
但一讚下阿睿就貼黑歷史圖

今日恩彬巴抽得好勁喎

講還講..

轉下阿睿話題麻

夠喇

人地喊喇

是咪想快點來

嗱 唔係一黎就打大佬呀嘛?

夜麻麻,唔好啦
等阿睿POST下近況先攝幾張落去啦

老母睇報紙睇到

心情唔多好

做開衰人突然間做件好事都會流芳百世
做開好人突然間做件壞事就會遺臭萬年

人生🚬🚬🚬

得閒返轉黎吹下水

清做乜夜媽媽係到叫春

訓晒 好似係

感慨萬千 好似係

Btw轉左紅字既你

我真絲

你兩條友咁夜未訓呀

未訓呀

你去同腳趾妹仲有朴初瓏心心眼玩啦

呢到唔侵我玩？

去左旅行呀

玩得開心d
得閒上黎幫推

唔係

嚇死以為唔侵我玩

早晨一推
準備做孝子拜山

做咕喱托隻豬上山

早晨

早晨加午安

岩岩響到睇隔離邊個韓星最黑人憎個po
好彩淨係見到有屌CUBE但無人鬧CLC

因為無人識CLC

有喇 都有講elkie同喪

我無追前面咁多個PO 鬧啲咩

問下學友巴 我地一齊討論

但好彩唔紅姐
咁就無乜人憎CLC

我寧願紅但多人憎呀

無人問津

咁都記得有我

這些機會...

hashtag cube預告.....

問題係...有無韓飯錄....

呢位人兄好似一直都有剪

呢個新加坡fans幫up
ts檔一直都係dc韓飯귀요미최유진放出黎
佢今年未出現過

要充滿希望呀
希望有得睇FULL CUT

btw有無人知邊度有得免費up單個5GB檔以上既網

我頭先睇佢最後一次留comment係2月頭

唔知有無比睿嬸毒喪嚇走

嚇大嘅冇有怕

可能已經飯咗第二隊...

竟然😨😨😨講左啲咩

你估人地係有真清你咩

第四個po
咪又係講有冇整過個樣

無聊追翻po見到
Hi matthew

大個仔咯

唔好爆人啦

個po沉撚到落地核

今日咁少人既
無計啦鬼叫係clc

岩岩先收工

留名

早抖pish

早晨起身push

有本事再改丫笨

有咩留番拜山先傾麻

唔好烏鴉口呀獌碎

clc張圖又改得幾似喎今次

山都冇去拜是咪唔洗傾

我已經分唔清咩係真咩係假

歡迎你

一定係改圖黎 呃我唔到既

好gfable
K11平台影

呢兩張不得了

睇黎elkie帶啊丞行左好多地方

偏偏就係見唔到

Timing 問題啫

向左走向右走

沿途如能叫你一早叫到沙啞

big爆呀喂

呢幾日個推post速度又變返正常咁樣

黎緊kcon japan
好似有clc

原來我wowed 左

過多兩日唔轉人先再講

WOW

蝦翁果d先係爆

計埋身高比例
呀丞算爆

求其一隊都可以換走clc

hyuna 果面仲有綜藝喎

蝦翁爆咩?? 貼張圖黎睇下

好正常

>

韓國第一淫娃

?

講緊綜藝呀

唔知點解見唔到反而想佢地快D返去

有無人知佢地幾時會返去

唔係應該返左啦咩
照計連阿喪都返左去韓國...
應該都齊齊返去啦

又返韓國繼續做保安

人地有show出架

綜藝出先定mission clear出先
買定離手

肥姬減左肥個日播

認真估
綜藝先

踢波都唔可以長期空龍啦
守龍啦

咪就係講緊呢集hashtag cube.....

no release date yet

星期六嘛

👀我地係咪應該好雀躍至啱

定係佢遲左半年update想講mission clear

車傻們知道，哭是沒有用的
等到了...終於等到了

呢集野行聖水洞

連有野拍都係行街

(好過無)

hashtag cube咪又係得嗰十幾分鐘
仲唔知有無得睇full cut

上一集btob玩吃放同答問題正d

其實聖水無乜野行

乜都係行街shopping

未去過韓國揮手區

係咪mission clear

韓國無咩多 就夾公仔機舖最多

利申: 上次已被呃左總共差唔多1萬WON而夾唔到 差啲一拳打爆左部機

隔著個芒都覺得個場面好令人驚訝

[img]
睇衫似係義賣...

一腳西落部機度 爆硬

flea market+mission clear

秒經

連記憶都模糊埋 shit

部機會爆囉

食蕉都要裝扮下既

青頭肥姬 有冇一年前

八月廿一 化左灰都記得

狎鷗亨Noise Muesum

呢張相阿睿仲未變做睿嬸

真 · 睿B

就算會有一天 沒人與我合唱

至少在我的心中 還有個尚未崩壞的地方

唔知睿b放假去左邊

日本嘛唔係咩

睿B話自己一個去旅行...

唔係做左主播咩

放長假
去完旅行再做主播睿

準備返韓國繼續退休生活

成班肉體飯

你叫我呀？

頂

兩次主播中間去左轉日本

咁快就打大佬

係咪玩野呀

深夜福利圖

肥野：又恰我？炸撚死你先

快點炸鳩我

深水炸彈？

肥姬根本就係太空坦克

嗱唔好亂咁講

OMG

屌岩岩先睇左陣08小隊

沖一沖先

我主人真係靚

晨早push

各位車傻早晨
推

大脾

好結實啊

抬上山夠食三個月

正呀

唔好再quote啦

errrrr.............

咩

做咩成日post我出黎

顯示更多 紅字

爆post改咩標題好

忙碌空白期?

但從來都無忙碌過

垃圾CUBE特約 水果保安旅遊特輯
做個誠實的車傻
車傻們愛的抽水

跪求kconjp行程咪再變
哭求烏鴉口快收聲

唔通今次真係要買張火車飛有九州去東京

去啦FY

你主人靚囉

月巴喊緊

肥野好有魅力

到時又要靠FF

皇天保祐

咪登呀

go

呢間垃圾到底有無相機

點解又係咁低像素

REAL body goal, ok?

OK

月巴先係real body goal呀

太瘦

留名睇南chu話想做條柱

柱男

做條柱都好過做車傻

又想性騷擾我老婆

花心恩彬巴

芯

Gym girl

後面著裙係咪elkie
佢做緊乜

識睇緊係跑步機果位

肥姫就黎俾你地抽乾

部機：我前世做錯左啲咩！！！！！

後面啊B

收到風有真清聽緊apink

唔好

應該是

Bye Bye~

車傻聽A pink啫

Apink世界級

屌 我聽Twice果時又唔見你咁講

利申 而家聽緊Slipknot

抽下水

一打

好快

三倍速肥機

回覆速度終於正常返

就黎連抽肥姫水都抽到悶

下個抽睿B

又黎打大佬

女審女審

講還講 唔好貼圖

覺唔覺呢幾日都推慢左

正常架
你唔慣啫

呢個先係正常速度

新會然？

放工幫手推快d囉

預覽圖vs真實圖

每次一貼快點出來吧.gif就等於曲線幫忙內宣傳

錯曬重點

Elkie同呀丞

行街都有直拍 咁變態既

覺得呢啲同Fancam唔同
私人時間行街都要俾人影住

去旅行都唔放過人

無活動 何來有新post名

我翻來了 推

新post名：那有活動你老母

sosad

POST名
歡迎南珠大大回來CLC POST

岩岩睇完啲好sad嘅嘢黎返呢個po忽然覺得CLC都唔係好sad姐...

睇完pd101 s2 nu'est cut喊左

Pd101 s2好多花生食

我睇無字已經喊
睇中字我諗會喊到豬頭咁

嗰陣睇住nu'est出道, 仲被稱為怪物新人

一見到嘉熙喊就想喊

不如睇返CLC之前軍隊live
電視台版

嘉熙果時as最鍾意佢
仲要唱埋because of you

跟住班友大聲應援

仆街原來都唔係full cut黎
點解連個天都要咁對我

好似以前嘉熙都有份train nu'est
nu'est未正式出道嗰陣會帶佢地出show

好sad
要睇瘦姬平和返下個心情

發洩下囉

有真巴打可以準備開新po